明天一齊係金鐘跑步？

咩住個袋，入面袋幾枝水，當負重訓練；住著黑衫，焗汗，圍住金鐘同中環跑。有冇人一齊減肥？